［聲援理大］觀塘和你食包

他朝煲底一齊食

海底撈就不了

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)